我有個問題想請教下你地

好簡單
殺人填命
都唔知咁多國家廢除死刑JM9

屌我好似係tg見到你